[857]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(293)連燈爆杯團正式開始

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

嚟第1頁輕輕放低個名

早

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

恩妃巴

ipad巴

原來skoolook真係有出小卡
睇嚟真係傳統嚟

新飯lm

留名等睇你地組團去爆杯

組隊組隊
但月尾先開始
4間去晒真係香港一日遊
咩路線先係最好

有間喺尖沙咀，荃灣，屯門
西鐵一日遊

裴巴：爆碟-去爆機場-影爆油娜b-爆杯

【fb】MAMA主場一直不在韓國的原因。
日本場：24000名觀眾，premium席29000日元，指定席22000日元。收入至少52億8千萬韓元（3170萬rmb）
香港場：14000名觀眾，座席1888-2288港幣，站席2488港幣，收入至少37億8千萬韓元（2270萬rmb）
光票房收入至少就100億韓元（6000萬rmb）加上廣告，周邊，贊助等等。韓流在海外有人氣，MAMA的主舞台就沒韓國什麼事兒了。

影爆油B嗰個唔係我

睇過最平23蚊

連油氣都FEEL到

茶
咖啡20

諗起都毛管戙
油B一直都望住我哋

但一睇就知韓國個場最細

唔信你地會去晒4個地方留名

好想問會唔會有連登izone杯套應援活動

琴晚喊完睇到封嘢又喊過 唔知showroom幾時有中字 準備再喊

讌蛙好可愛

HI好可愛

奶粉其實幾正

我仲以為係izone要出杯
原來係攞杯套
之前nako個杯套我frd有幫我拎到
我覺得今次應該會難攞少少

sor 呢張高清d張gif

蛙蛙愛錫彩讌奶粉飯

咁快幫我改名

nako focus 終於有清既

閪面

最好應該係
cwb－尖沙咀－荃灣－屯門

佢有時細路囡 嗰陣都幾得意

油B
佢係閪得嚟好想打巴佢
元嬰係唔該繼續閪我

琴日差啲仆街

張圖邊度出
係咪之前izone chu 櫻畫個幾隻黎

咩路線我都OK
但諗到3杯野飲甚至4杯就有D頭痛

係諗起amigo tv佢整扇子頭嗰度
個反應好得意

間間唔同？

你又知4杯野飲可以齊到？

去到第2間發現入面全部野一樣 跟住就解散

開始有濾鏡...可愛

仆街我地3條友飲咁多都中一樣就死得啦,黑成咁咩

間間都咁遠 去荃灣一野定生死算

181215 彩讌飯繪 1p

明明畫得好靚 但填色出哂事

因為數量有限
而且我好得閒
唔介意去曬打卡

咩爆杯

佢都無限一人買一杯
係一杯兩個套

一人三杯咩都齊

色紙

我中讌就得 其他唔理

三人杯套 杯杯都有 必中

今次唔會中油

一杯野飲兩個套
一個三人 一個櫻個人

無權無彩元 慳番

原來買返黎真係A4紙個種質地？

已加

一杯ko

正阿元西

咩叫爆杯團

蛙黨新post留名

呀,唔係,我攪錯,長係毛巾,正方先係色紙

仲有小卡拎

彩元推lm

屌你正呀喂
又食又拎再打卡

得幾十set,你地晨咁早去好喎

40秒

好震

買嘢飲攞杯套

好過冇 我對眼有自動防震過濾功能

你開始 了

留名

睇黎bb人入既話好快都會比你地lai埋

對bb人 無感
同埋我一直都有 元嬰

投胎問題
8D現室長係憂憂 （T團前經紀人)

唱呢首

清純我偶像

感覺美久心靈上就黎成年。

咩歌？

權F

cherry blossom

hkt好似我的英雄學院個情節
純9up

大家一齊食櫻花

食櫻花
唱呢首已經好好啦，開開哋心
一陣唱首今 君を想う 比你嘆下仲

笑左 第1次聽 hkt佢地幾年前唱戀愛ING
知唔知仲有冇其他？

睇埋香港場囉

181216部分報紙關於宅畢業報導。還有一份英文報紙📰

好似冇? 香港個場我down左落黎 (雖然我係飛晒d唱歌只係睇有奈子講野既part)

呢到就黎變hkt區
多謝人生巴

我記得有

芒果西米露

好啱佢地唱，唱到好似本來就係hkt嘅歌咁
btw突然發覺指原有啲似田蕊妮
我係咪要驗眼

幾時先有第二次港場
麥花臣

乳豬

仲有首香港版HKT48

入面有nako相
我好似係有關pd先會po 冇記錯既話
因為其實我都只係o係微博碌碌下見到冇見過就po
而我又只係會follow pd既人 34都follow左不過因為佢成日不時twitter會提起nako所以先follow 想睇d翻譯

要重睇先得
唱外語歌好好笑佢地

麥花臣幾好啊，夠細，d腳(短褲仔)係曬頭頂

咪係,個次我冇靚位坐黃區都睇得好清楚

化石系列

很想要吧.jpg

其實係出咗定係設計preview

咁耐都未寄

佢想點
想問候佢了

唔係見到佢出post話賣red carpet啲相我都唔記得佢未寄
其實答句寄咗定未寄真係咁難

細場有細場好

利申 想奶

解密喇
擺明想走數

係
驗左未

麥花臣我去硬
細場爽好多

走數都算
屌佢老母hold起咁即係想點撚樣
我成set就係差娜元奈
仆佢個街搞到我依兩個月都唔知收唔收好

wannable 兼任wione 既有幾多
分分鐘係果d憤青Wannable

d飯自製
個up主仲話冇諗住賣

塔諾巴你係時候出場了

收過張算啦

第8回AKB 紅白 今晚5點
傳聞: ione會上

我 得唔得

人與人之間嘅信任呢

140當喺碼頭吹走咗算
但係當之前我要去屌撚柒佢

傳聞起源
清純個囡爆左ione係AKB Practice Studio

成個幾月

美波hoball

啲人估啫

唔撚係掛
個出場名單無喎

我唔撚知佢想點

正想問今晚有冇link

可能你屌多兩句直接block你

佢話好彩有去練舞室

正常，紅組多過白組二三十人，加返ione落去差唔多

留名佢哋如果真係出場會俾人屌到仆街

今晚要出街食飯睇唔到

戇鳩wannable死全家
祝你以後交收都比人走數
走我條數走得咁開心
係有寄咪話有囉
唔撚好同我講話我冇比地址
比撚咗你㗎

我都係

係佢個ig d post留言唱衰佢啦

嗰次喺個post屌佢話咁耐都未考
之後就inbox我話星期六寄
條友肯撚定有mon post

屌,仲諗住今日終於可以正常訓返覺好既
唔洗訓啦

屌柒佢 等其他人唔好中伏

要嚇佢話報警先 佢唔寄先開始屌

不用分那麼細 大家都是肥秋系

去練舞室好似都係練舞啫之前錄片都係個到錄

可唔可以直接報驚

今日都冇佢份

定係依啲嘢警方唔管

我斷估都應該唔會咁痴線呱 塞唉鬆落去

上啦上啦
ione又贏

美波去左練習室
唔係美波會上

btw係未代表佢兩個再次相遇啦

通常嚇佢之後啲小學雞會驚就會寄 佢block你就真係報啦

報小額錢債：2877 4068

有錢戇鳩小學雞wannable
可以直接去red carpet影相再賣

上面個youtube咪link lo

提多次因為每次都一定會有人再問

到時有人po

冇用架…之前有朋友買ioi嘢俾人坤咗500蚊，之後集合咗成堆苦主報警都冇用，條撚樣好似加加埋坤咗成4000蚊

練日本出道d舞

條友突然上水

肯定有mon post

真係同Wannable 買ione 野要小心d
幾可有Wannable 係wione

mon po 夠膽走數
佩服勇氣

琴日已經見識到wannae嘅一小部威力

連登作用

真係特撚別
寄唔撚到就唔好同我講話星期六寄啦

wannable係好鬼多騙子 我都俾個wannable坤過錢，同wannable換卡好啦 買嘢真係唔敢買

個紅白做幾個鐘?

I.O.I 飯已經夠慘，仲要被人呃冇人性架

睇返條友似原子彈多過wannable
定係其實佢係both

Ione已經有啦
個izonehk之前幫人代購一堆野
著撚左草

似騙徒多d喎

以後做個精明消費者 一手交錢一手交貨

有冇人訂簽專 我見ptt 好多人寄到左

btw 奈元娜要140咁貴
上次50

Me 1隻only

又諗起88danhk，好彩拎得返

睇下點
佢都玩撚咗我成個幾月
佢再玩我會報驚再去ig數臭佢
銀行號碼出咗㗎啦
一係你用第二個戶口囉

恭喜

佢係成隻碟
記憶中係hi卡加唔記得乜嘢碟加娜元奈

唉好慘…都好似兩年幾 我個friend話警察完全冇理過，我個friend話當帶眼識人，就算po咗個人嘅ac,佢轉過頭就再開過新嘅 ，呢啲職業騙徒好醒，唔會放任何資料

我有嘢喺all_wing_度，條仆街話返工忙冇時間執貨，屌那星啲嘢喺佢度成半年

依個人會令我唔想再喺ig收嘢

冇
得佢個姓同Rxxx

上次我遇過個Wannable佢話自己訓一醫院訓咗成個月 睇呢個人個款最後實走數

....有張少少恐怖既圖 膽小唔好入

話彩元件衫好似唔知咩恐怖戲隻鬼件衫

假撚到

痴撚線,讌蛙HI

以後盡量得閒嘅話面交好啲，再唔係有啲ac開得耐嘅會安全啲，我通常唔同新ac交易

點解hi對腳成日都反光

修女裝
彩元好似公仔呀

有啲咩好blur個地址係我求其揾出嚟攝住比佢先
我有諗過佢會唔會係伏跟住叫friend睇下佢屋企附近有冇空單位

報警冇用架 都係叫你打去小額錢債
我有同事同個客 為個少少錢同啖氣 搞左成年 兩個都唔讓步
最後搞到要上法庭

我都唔係住嗰到
你哋咪寄囉

今次咁醒

第二幅圖標題話tamori 係指原師父？

佢講出嚟唔覺好笑架喎 佢咁講完之後就冇on過 佢仲要個ac係開咗成年幾，為咗個50蚊棄咗

唔知個站咩事...MAMA都有去影
而家嘔左幾張SHOWCON相之後『Rest.』

依條友我唔屌到佢個ig收皮我唔會收手
追唔返都算
啖氣吞唔落

中得太多次伏了
點諗到條友

係咪覺得清純太蕊 累了

梗係冇

schoolook成套2000
真心咩
油B都要150

原來肥妹之前都有send mail話溫書之後去咗練習
唔通係日本出道隻舞

清純冇咩韓站咁

85買咗娜B真係超值

櫻站幾穩陣其實

好似都係gear02（？）比較出名

但出既相都多過nako既

rest姐 又唔係close

依家啲人真係信唔過
咁搞法遲啲要整張中伏list提提大家會唔好幫襯

就係睇Gear.2同hey.one多
而家收左個.....
大家仲有冇咩睇開既清純站

唔係ig買咪得

【daum】多個網站熱帖：MAMA香港場結束後，有4名20多歲的極端粉絲，中國大陸粉絲3人，中國香港粉絲1人，買了2個頭等艙，1個商務艙，1個經濟艙，跟著愛豆一起上了從香港飛往首爾的飛機。但是，看完愛豆拍完照片，在飛機即將起飛的時候，粉絲稱有急事要求下飛機，並向航空公司申請全額退款。導致機上360名乘客下飛機重新接受安全檢查，航班延誤了近一個小時。根據規定，大韓航空不僅需要給頭等艙乘客全額退款，還要負擔香港機場的損失費用。附同機乘客寫的後記，據說是wannaone的粉絲。

wannable

Into the new world嗰陣啲人都話佢似annabelle

痴撚線
跟機仲要唔撚搭
死全家都唔係佢應有嘅懲罰

下 咩料，咁做啲oppa真係一世都記住佢地 肯定憎死呢班fans

好撚柒呀屌

邊個on9
o my就真係有隻喇

仲想退款

蛙呀

極度on9

留言大陸人話丟晒中國人既臉

呢啲真係勁仆街
搞到成機人

蛙真係好女神feel

中國香港

跟機死全家已經唔足以懲罰佢哋
其實根本應該立例唔比啲拎住大炮又唔係話專業攝影，要去做嘢嘅人跟idol機
啲人真係多謝佢哋
肯定以後見到wannaone就會諗起今次

3975又話休站 咁快調整好啦

仲以為佢真係自爆地址

佢又潛咗水 。連睇都唔睇
唔答

咩呀佢個次隔一陣就DEL撚左PO啦

點解唔直接話因為要保障私隱除非有合理證明如果唔係唔準係部機拎碌大炮出嚟

利申 9up

例如真。攝影師一定有工作證明

不如佢繼續休啦 第一張手震 奈子嗰啲調色調唔光

想買黎收藏

嗰時又話集體買兔仔帽港場戴

咁咪係 唔係話一次過唔準人影相 你可以用手機影相晒命 但一定隔絕到一部分拎大炮上機影idol嘅飯

人地一哥車姐密愛都未出聲 佢當自己大站咩

上都算
仲要阻住曬

一哥車姐密愛

頭等千撚奇唔好退錢啊
等班仆街慢慢眾籌還返條卡數先啦

臨 disband 竟然留左個咁既印象比 wanna one
比我係香港既 wannable 就即刻公開個幾條友出黎祭旗+割席劃清界線

開除粉藉先

遲啲會跌價，唔使咁急入手

以為自己影下相就好大碌野
點撚知話REST冇人理鳩佢

我一直都ok
不過每次講都冇人應

香港wannable一向印象好差 之前班人偷影佢地做gym食早餐 W1有得揀應該唔想再嚟香港

割席啦
自己返工慢慢還條數

一哥 polyrhythm
車姐 kirsche
密愛 mystery lover
睇慣強國咁叫
今場mama 密愛無去到

剪左你條脷

kirsche真係好癲

我要啊
港場結果成排兔仔帽
或者兔仔人散喺成個場

好正喎佢d相

咁佢影出黎堆相又真係好正同好靚
但佢真係追得超貼

諗起個兔仔人油飯...

係
好痴線佢地

我到最尾都冇見到佢
有冇人影過

kirsche d相p得太over
都係另外果兩個好d

帶住蛙蛙黎留名

佢D相有時睇PRE仲靚

啱啊

理媽
同埋點會以為自己無粉絲 有李順圭focus cam

佢p到阿櫻塊面冇輪廓

結果兔人仔舉塊油牌
油B 以為全場兔仔帽都係佢Fans

我先兩日先係驚安殿堂買左

好奇佢以前追咩團 咁有米

咁就仆街喇

我要印埋nako手幅先得
以為有人搞錯

咁我要痴兩張手幅係頭頂

可能聽到你講哇屌牛油走左

準備課金啦 下年年中就應該出pb架喇
係睇依三個櫻站邊個搶到頭啖湯

買定器官 儲錢

吹奏

mystery lover 堆相張張都好靚
kirsche p得太勁

整個紅底白字橫額迎接油B先

會唔會係咁
不過我嗰句好似真係對面都錄到

大概幾錢

好有中共feel
同埋你要揾埋misa整idol school banner

正常價就35-40usd
未計運同PayPal手續費

原來lunayena都有出
同埋好靚
塔諾巴你係時候同我一齊等代購了

點解你唔早啲出
娜B會以為冇fans

睇緊咩

唔知咩App有挨鬆
好似係

冇飯過韓團
係咪好興買站d野?

都係
個人手幅都係站出多
photobook就係for你喺屋企

成日見櫻站賣野
有d想買 但又唔知咩黎

邊個櫻站
poly？

巴打d相
唔加返水印？

只會買pb
手幅同sg都不了

尋日見到myonechu又有出野

我個人就幾鐘意買手幅
好多都好靚

見到個3個站出週邊就想買

買嚟自己丁 我通常買月曆 photobook嗰啲

網漫...心靈的聲音

PB反而唔鐘意
我真係睇完一次就唔會再拎出黎咁濟
以前少時除左官方既都放返晒出去

我好少拎出黎j
拎下揭下都怕會皺
手幅又唔曬位，布個d款好正

官方有同樣既野出更係買官方
但官方依家都仲未有途徑買到？
全部現場限定既

好想櫻咁望我

最重要係吸引到蛙蛙望你

其實買官方野都買到破產
加埋d雜誌，代言個d週邊

公海tzuyu post都見到元瑛

所以estrella嘅sg我買咗兩set
一set平時睇一set收藏

要打就打曬成個

當年woorissica個月曆後黎比我老豆分左屍
佢見過左個一年跟住見個紙質夠硬拎去左薦野

我決定要買條蛙蛙手幅

韓團有冇好似akb咁有個官方shop既野？

想睇校服裝小飯啦

我條我南手幅貼左係床頭 好耐冇郁過

冇sg

官方下年年尾實有sg
有可能會有pb
其他野就唔知喇

站pb正就正在成本都係佢
官方嘅有油

做咩要睇我著校服

我下次舉蛙蛙手幅佢一定會好開心

有一日行出廳發現冇左......
不過之後佢冇再郁我d周邊
但成日串鳩我又唔夠位擺野啦

好想再買櫻官方個人月曆

蛙呀~~~

咩叫pb?

單純想睇
因為講下代言我就諗起skoolook

剪撚左你條脷

paint in black pink

突然又開始追擊順圭

著完你鐘意左我咁點算
到時你要舉小飯粒手幅

蛙：上次舉彩讌手幅嘅嗰個人

Photobook

好撚惡呀

我同娜B之間容不下小飯粒
最多下次攞張橙色紙寫住小飯粒

南巴做乜事

呢d真係報警先,再影張落案紙佢,收到就銷案

蛙比人吹奏過度痴左

又多個痴線佬

【IZ*ONE CHU＆IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW CON日文字幕版本 Mnet Japan 初放送 】

2018年10月29日、韓國・奧林匹克公園 在奧林匹克體育場舉辦IZ*ONE的出道演唱會「IZ*ONE 'COLOR*IZ' SHOW CON」日文字幕版來啦！

「PRODUCE 48」出道評價歌曲、1stmini專輯「COLOR*IZ」也被收錄其中「We Together」和「好きになっちゃうだろう？」作為開端、新曲「La Vie en Rose」「O' My!」「 Memory」などを披露。

IZ*ONE開始活動的寶貴的演唱會的樣子請不要錯過!

下年先有

有咩問題

配合日本出道黎宣傳

we together

諗成bb口水巾會開心啲

綁隻cam係心口
一手彩讌 一手蛙

講起彩元好似成日都似唔同嘅嘢
Annabelle同詭修女

彩讌：芯

20181209 ~ 무라세 사에 『홍기의 진심BAR(후편)with 타카하시 쥬리, 미야자키 미호 後篇 附英文字幕

神奇巴話彩讌一定係知我死心塌地先對我咁冷淡
咁我唯有花心d

咁講完我都要諗下要唔要綁元嬰手幅喺頭心口cam雙手娜B海報同手幅

追星幻覺又出現了

ff嚴重左好多

不知幾正首歌

膠真呢屌 你棄推

d人叫我舉櫻花手幅引彩讌tim ah

未見到有佢嘅手幅

上個未真手幅冇記錯係jfa
但係我覺得唔靚冇買

想吸引呀櫻一定係用irene手幅

好可能會引錯左清純

粉紅頭髮又係邊個？睇izone rose好high咁
上面個排個幾個成個團黎？

jooe
女嗰堆應該係mml

又岩喎

下面前wjsn後omg

好似係momoland

btw點解我見到sana睇得咁認真會有種危機感

上面成排都口型跟住唱

jooe比reaction比得好足

好似指原咁 邊個對我d女既我就會留意下

係咪用醜上位果個 聽你地講

Great！

係 不過成團最正常係佢

omg啲反應都幾好
yooa

大山婆同sunmi由頭到尾都望住下面 係咪screen黎?

係咪下面紅色個堆 都睇得好入神 又係識晒歌詞個d黎 拍晒手

有水印
但太細粒要放大先睇到

最真係佢
btw佢唔化個醜妝果時都幾正常樣

WM

係

哇你唔好再細d

應該係
仲有sana

俾人chop1chop就無左啦 還掂咁細擺響佢手掌算啦

sunmi好似twice大家姐咁

危機？
清純表示已經向T隊隊長下手中

一切盡咗sunmi掌握之中

先下手為強

紅白幾點開始?

上次權F唔知邊個音放唔小心攬錯SANA

仲以為SUNMI係同CHUNGHA坐埋一齊

屌 去屯門果間咩都無

唔明點解momoland都上到位

都未開始

25/12 先開始

杯套唔係25號開始咩

Bbomm 洗腦神曲

佢唔係比我今朝張圖呃到掛

Great!

booom之前係jooe行綜藝掛有D起色先

太洗腦係咁loop好快厭

開波了

試下打去hsbc 講佢戶口用黎呃錢
睇下銀行會唔會取消筆交易同froze佢account

IZ*ONE是出現在同個作者的作品「你的使用方法」最新一期

咩危機感

開波

stu

戰旗嗰度搵唔到link 靜係見到俄羅斯網嗰個

no way man

睇節目表原來佢哋今日唔播
因為大陸有官方直播

jabaja

屌 成日歧視港台地區 俄羅斯好lag

咩事 唱唱下播MV

咁去騰信睇囉 清咁多

唔係要VIP account咩

okru成日都無聲
仲要突然no way man
騰訊

其實我有
但係要vpn

佢直接係封港台IP？咁on9

唔係喎
依個視頻唔係音樂
之前唔知中咗咩活動攞咗一年vip
音樂嗰個

但都要vpn架

係
今年總選都係封
因為佢哋買起咗
所以戰旗唔比播

好彩有youtube直播總選
如果唔係

係QQ都播緊MV

咁今次有冇youtube link

被人收咗皮

Tt

想問係咪仲稍事休息緊

我係

睇到冇癮

我以為係我問題有delay

我都係投降等dl算了

thanks

我等cut算
紅白太長

成班人屌緊

其實日本個邊開始未

好似跳左好多首歌啦

Btw showroom有得睇
係咪?

見D人講第8首啦

showroom後台interview黎

嗰個係裏配信
應該係後台訪問嗰啲

好似係採訪
第8回 AKB48紅白対抗歌合戦 SHOWROOM裏生配信 現正廣播中！！

係咪有izone先

屌佢個騰信 超清先得個720p

好想佢搞唔好個直播就咪撚買個權返嚟啦

好似話日本個邊搭半先播

諗起樂視又係咁 識買權 唔識播

啲人話馬上回來係等4個鐘之後

現場已經第九首

第9啦...
係咪ON9架

咁即係個show 開始咗但延遲廣播？

好亂 有啲人又話搭半先開始 有啲話已經第九首

啲彈幕係咁講

個裏生配信似係一路LIST返D歌
見佢都LIST都第9

笑死

傳聞
其實可以唔睇
無人唔比唔睇

瘋狂teacher teacher 同no way man

係5點開始架

聽到想嘔

啲人話開始啦 但我仲睇緊MV 咩事

有啦屌你老母

開始啦,終於有野睇

但係啲聲

我仲teacher teacher緊

MOE

係咪見到MOE

屌我仲係座山兜緊圈

F5啦親
不過佢都似仲有問題
LAGLAG地D聲有時會冇

屌點解又突然teacher teacher

有個留言「我在看啞劇嗎?」

又mv？

係咪我嘅問題
又跳返去播teacher teacher

又聾又lag 屌你老板啲錢用晒嚟交税？

播幾秒又黑一黑畫面,之後又返返去MV
之後又突然返返去現場
我都唔知係有問題定冇問題

唔係你問題

又抽返mv

我f5完又重新聽過teacher teacher點睇

我播返mv

我唔F5都跳去teacher teacher呀

屌佢老母好心唔好買個權啦
又睇唔撚到

又有返
但係啲聲

唱唱下變返mv

屌學足樂視 成日話免費播NBA 最後乜春都睇唔到

miru

027

比返ev播啦

係咪開始啦 見到美瑠 然後班人

miru好正

一時有聲一時無聲 屌

陣間又燈到冇咗
頭先啱啱講完有啦
之後就冇咗

嗰個mua好黑人憎

無咁嘅技術去直播就咪撚買版權啦仆街

禾豬

其實係依道歌難聽定係

哇一開有禾珠既 你地伏我

啲人話俾你睇直播係為咗俾你哋見到珠珠

仆街豬呀!!!!

仆街好撚lag

點解一到禾珠特別順特別清

lag到黑咗畫面

咁你知WIC係背後做過咩啦

我宜家個情況係 一時黑畫面 一時有畫面 一時有聲一時無聲

+1

qq都好lag 官方直播都咁

咁搞法唔想睇了

頂 我一開就係見到呢個畫面

有無得檢舉

有用咩?

阿叔出嚟 直播即刻好咗啲

點解去到MC就咁順同有聲

屌你MC TIME先黎聲音畫面完全無問題

我其實都係得幾個人想聽 miru miyu 橫總

lag唔關我地事
係騰訊連日本條network差
勁差時騰訊就播mv代替

我懷疑騰訊好憎美音佢講嘢就無聲咁

teacher teacher
no no no way man

對阿伯無興趣

唱完歌就順咗。

重播啦屌你老母仲收人錢俾人送虛擬禮物

我等睇佢同駝鳥俱樂部咀

點解阿伯就咁順

點解我唔work嘅

Mako

一陣到唱歌又播MV

miss咗尾尾跳no way man

邊個c?

好聽過live阿。

唔知

M01.ジャーバージャ (AKB48)
M02.無意識の色 (SKE48)
M03.早送りカレンダー (HKT48)
M04.世界の人へ (NGT48)
M05.ペダルと車輪と来た道と (STU48)
M06.僕だって泣いちゃうよ (NMB48) ※白間美瑠センター
M07.ここがロドスだ、ここで跳べ! (ドラフト3期生) ※矢作萌夏センター
M08.NO WAY MAN ※センター：今村美月・門脇実優菜・谷川聖
M09.波が伝えるもの (世界選抜総選挙記念枠)
M10.ひと夏の出来事 (アップカミングガールズ)
M11.ある日 ふいに… (フューチャーガールズ)
M12.友達じゃないか? (ネクストガールズ)
M13.サンダルじゃできない恋 (アンダーガールズ)
M14.センチメンタルトレイン (世界選抜) ※松井珠理奈センター

燈到連mc時間都開始lag

唱歌年年都咁架啦 慣

仆街miss鳩晒

成班企前排得Miru一個係黑色好顯眼
Miss左Miru C位...

呢個就係日本好出名既紅白？定係其他野黎？

係咪完哂？

咁奇怪
不過冇所謂啦，睇緊都好似冇睇過野咁

AKB自己既紅白

akb自己搞嘅

AKB紅白
日本紅白係12月31日先做

喔 車

好想睇miru c位

得48g架咋

咁即係唔會有izone啦 唔洗睇了

依個好難講

好想講:
肥秋又嬴

會唔會好似嗰年sashizaka咁挨鬆會驚喜登場

田中將大都黎左
請到咁多名人黎既

出力燈啦。

田中將大呢幾年都有份

仲有菅本裕子
元HKT

係AKB 紅白先會可能有ione
日本紅白要下年

又有道理

而家彈鋼琴嗰個係咪圓神？

乜有菅本裕子
五君子之一喎

有人問麻友 穿越咗？

頭先評審嗰到唔係有個菅本裕子咩

仲有七海玉米

彈琴個靚女係乜水

yumirin

森保圓

就係問點解請佢黎

嗰個係彩plus?

我點知
係咪依兩年佢發起咗

ZUN

akb樂團

窒下窒下有時又冇左聲

有冇人知做到幾點?

想講其實akb班idol好多都多才多藝，可能係因為用咗啲時間去學歌舞以外既技藝。

nana

日本時間2200 好似係

奈奈!!!!

奈奈

但係唔係好多節目比佢地show出黎

到奈奈又順番
正

冇錯，上年喺呢個場合指原先同morning娘一齊唱歌

超正

最順又有聲

挨鬆唱愛他幹他beginner

呢層係，好似下尾識書法，但係有咩節目畀佢表演到？

呢啲特別合作舞台有無話通常喺咩時段？

比較後
因為每組嘅大粒嘢都係壓軸出

橫山總監督唱得幾好聽喎。

lag

原來騰訊播片架?

香港時間9點？

我諗起山田個15歲的春天

902

點解冇尾尾

好好睇

47の素敵な街へ真係TEAM 8最好聽...

勁好笑
嗰兩集bingo好高汁

有4集的
我覺得大家果首最正

仲諗住聽爐石獨唱....

咁耐以前都唔記得有幾多集了
最近冇點睇過bingo

彩希

邊集?

好正
歌詞同首歌都好正

jakajakajakajaka

wow wow wow wow

又無聲

一到快歌就會又LAG又斷聲

有尾尾先lag

好lag

第一次睇呢個show，製作雖然無電視台大show咁勁，但係請咁多live band, orchestra樂手、和唱歌手，人工都要畀唔少。

我嘅尾尾

十級車禍

係咪因為突然好多人湧入去睇？

可能快歌個server load唔切

一到mc就順返

合作開嘅而且又多自己友
容易d搞嘅

屌等咁耐 難得見到尾尾 你lag到完場

lag晒成首歌
笑到我

等TS啦

竟然有LINK咁正
之前BILIBILI收藏左但被CUT
呢2集真係好正好值得睇
之後仲有2集的

頭先唯一有以個大頭先清
然後lag到完

vpn又斷

係邊兩集?
我DOWN晒落嚟BACKUP先

點解要請奧華子黎聽D走音歌

妄想電視劇都好好笑

黑屏

真係中同唱K咁撚樣

睇到心很累 唱歌就lag mc就正常

自high加走音

我好中意加速器

我冇同同學去過唱歌
不過聽聞好似有人比人um住把口唔比唱

哇mc好撚順

屌你個西

識貨

BTW裴巴48系係推邊個?

成日睇尾尾同moe劇場跳

你睇緊邊到
我係stu唱緊歌

啱啱到

你係直接睇qq定okru

呢個有睇

好順

okru

慢歌都冇事
一到快歌就仆街

個個平時都FF唔少
boss嗰個

所以有delay

STU STU

睇睇下會彈個雪糕筒出嚟

都係D燈光效果
睇PD直播表演突然間又LAG又矇

不如你依家down嗰個unblock睇QQ啦

我電腦做緊嘢 用手機睇

240P
啲人以前成日笑一到48就AV畫質

咁大型轉播都出事
支那野真係ON9

oh
咁完了

呢個巧Q

補返lag晒嘅歌俾我呀 屌佢個西

你個名...

其他人睇到個po推咗咁多頁，以為izone有咩野，點知係睇緊48紅白。

仲有討論akbingo

玉米

其實無錯
我地又唔係izone po
This is PD po
有一堆人上紅白

即刻睇返1單J下先

今年好似有D悶
唱返自己D歌
舊時多cover好睇好多

akbingo
早期姐係神7仲係到個時真係好撚好睇
人又正D企劃又正
想當年岩岩追個時狂煲追進度睇得勁爽

依個係pd 日韓idol加吹水po

誠實將棋 男裝 漢堡店

原來係上年既事
12月10日，在AKB48的演唱會《第7屆AKB48紅白對抗歌合戰》上宣佈了AKB48家族的成員們可以報名參加節目。

報名PD48

禾珠係咪有cover過yuko首畢業歌

果時因為睇AKBINGO鍾意田野優花
先叫塔諾

MIRU MIKU

估到
記憶中嘅塔諾得佢
bingo個旁白

有冇人解釋到點解會請菅本裕子

MIRU 美久

好中意NMB依首歌

Miru啊

呢個組合又幾正
2個

聽到佢把聲

4個

邊個大d

你講完呢句我嗰度即刻無聲

ohno 走音車站?

柏木又要湊女
奶媽

夜風呀屌

呢個前奏一響 我靜係記得指原把聲

夜風の仕業

矢作妹 ?

vs ?

對唔住係我錯

覺得好似聽過但係記唔起個名

唱得幾穩喎。

俾指原版夜風洗咗腦

美久應該強d

頂唔順,唔睇啦

17 都fbi

你係卡得幾嚴重？

哇

有個胡杏兒咁款

趁南南未出嚟之前好

高倉萌香

連大陸都係叫佢杏兒

唔知今晚有冇發表呢

笑死我

boobs

做乜嘢

KOR48

啊屌love boob

Love BOOB

訓,呢幾日冇訓得好
想睇快歌佢又要lag

我一開始以為啲人有問題

依幾日深受油B之害

不要再說了
而家訓,唔想夢到油b

好衰唔衰佢成隻手跟住油b郁 宜家水洗都唔清啦

救命呀

一到快歌就無聲

同izone比 48g親民啲

支那嘢真係

+1
又開始lag

馬爻口吾至刀

lag到咁我都係等睇cut算

好恐怖
點解又彈返去唱歌
頭先阿伯明明出咗嚟

mc時間超順

在石

就爆POST 留名

橫山 有以

今年真係好差
之前都會有D人伴下舞
D member坐係後面有d反應睇
今年冇晒

嗰個係request hour喎

琴日村重櫻花首歌

右肩

屌唔係喎

我今日究竟做乜嘢

大部分的回憶喎

今日痴撚咗線
sorry

大部分的回憶
阿醬南哥
娘娘麻友

冇睇到

冇咩feel 就咁唱

琴日你無入去con又無直播點會睇到

紅白都有架

twitter有一段仔

睇d cut同相
佢兩個嘅回憶出晒黎
櫻仲要好感觸爆喊

第34頁黎明之求link

要vpn
okru唔洗

係咪冇挨鬆了
要去食飯

Pish

sae

應該無啦我覺得

的確

其實仲有上年既指原多田

上面黑色五葉草巴share咗好多link 可以睇騰訊

懶用vpn，用番呢條得啦，Thank you

你講post定mb?

你又想引戰

Post
未見過mb（兩邊都係）
評論唔到

我唔係好明姐
我出返去先

我無咁大威力

我講緊黑巴

無咩事我番出去做嘢先

我冇引戰喎
我出返去先

得罪方丈仲想走？
信唔信我share條link過去啊拿

雞蛋

🥚

咩呀
我幾時有引戰

每年新年都係睇電視個台灣紅白

朱里

睇直播啦你

黑MON又冇聲

屌你lag af

佢個直播唔止搞到大陸人無得睇 我啱啱碌Twitter見到有人想整尾尾gif都整唔到

HANA醬

等全場

有ts cut未?

營運真係垃圾黎 兩個白一個紅都可以同一組 全部生唱悶到hihi

屌佢老母 淨係想睇下尾 點知一次就LAG 一次就唔播

我整左1秒

禾珠出場。

大家最愛

趕返屋企
一開就珠珠

lag咗係珠珠嘅畫面

卡住唔郁 點搞

見到突然醒起
咁之前個AKS唱歌王,最尾邊個第1?

我係影佢大頭時最清

無事嘅 禾珠用左巫術姐

預選奈奈第一

幾時決賽？

下年1月

又珠

又有禾珠

阿婆你個口真係好大

miyu

初日

miho

miyu巴快d睇啊

呀!!!!

正呀

喵

miyu巴呢

Miyu

miyu miho... 今晚highlight之一

就係想聽呢啲。

今日Twitter見到 如果miho畢埋業 5期就全滅

好彩依段超順

9期加喵

七海？

眼水都流出黎
好彩5分鐘前返左黎
12/25 就畢業公演
終於走出48G

即刻lag

miyu miho髮型襯得幾靚。

默劇

七海

又lag.....

miyu miho

Sae

第一次睇48G呢D
雖然個直播濕9
大家成員既歌唱力都那個
但又幾好睇喎衰鬼

你搵返前3,4年果d仲好睇

yob yob yob

hkt就無聲

櫻 nako

菜仔 boss 美久

屌佢老尾 到HKT先lag無聲

你老尾 我要聲呀

成日無聲

依家到指原?

指原

yes

咁唱好好聽

sashi

指原好靚喎
髮型同衫都夾

又喊

冇聲

成班又開始喊啦

唱呢首歌都可以

又全部喊

睇到我都想喊

hana

又搞到大家爆喊

想喊。

成班出晒黎好催淚。

好有錢

想要真
但已hold
diu

又係佢地3個

最恐怖嘅係油B係sold唔係hold

有個人淨係話要清鈍但係唔dm
我見仲未hold先要埋

呢三個大佬肯黎真係

你本身係想要咩

一次過玩曬d梗

diu nei我本身係想團愛架
但係冇支那pay

裴巴識玩到收哂返黎造市

poor you

元英依張幾靚